我正式宣布 一國一制 唯一出路

一國一制[black]唯一出路[/black]